臭猁狗又搞事

球壇毒瘤

邊個6%

樓上利迷

邊%6%

Defoe

咁邊隊六隊啊？

龍門投票已經搞左

利迷蒲頭.gif

以樓主邏輯上次區選大部份香港人搞事